勇武咗幾個禮拜 到底有無啲新穎啲嘅抗爭方式

就黎啲啊伯啊嬸都睇到悶
勇武嘅邊際回報下降得好快
香港人昨日接受開十槍 今日接受開幾百槍
絕非好事
反而真係搵一次罷工
做三樣嘢
1. 機場集會
2. 十八區噴大字比賽
3. 全港拆街燈大賽

首先 第一樣個成效我相信大家有眼見
幾百班機唔開delay 對經濟好大影響
同時可以對遊客宣傳 今日恆指跌咗700幾點

第二樣 呢樣我覺得可以做多啲
將連濃牆去memo化 成為一個標誌

第三 呢樣我相信要勇武派一齊做
方法好簡單 幾十人一組 開遮 拆街燈(人唔夠直接凌晨去做)
人多時快閃拆鐵馬做rb
所有事要響狗黎之前完成
以隱密行動為首
呢一點會半癱瘓香港 因為人口交通密度太高 同時同第一點做首尾呼應 癱瘓埋香港內部

唔係叫你唔勇武 我完全贊同以武制暴
但方式上係咪要諗轉變 始終大家未突破到集體打狗個心理關口